[求救]其中一粒睪丸打橫左, 要向邊一邊扭？

好撚驚點算好

原地跳下佢會唔會自動歸位

巴打

睇急症啦 返嚟report

我以後都唔著孖煙通

唔喺香港, 冇第二個方法

睇到有d痛痛地

扭蛋通常入咗錢之後都係順時針咁扭

扭蛋

將你條J / 春袋 向同一個方向 90度拗 咁咪冇事囉
咁都要放上連登問

要好似扭蛋咁扭返正佢

Testicular torsion 搞唔好要切架
巴打小心

扭得好，踢得鬼馬

係咁向你要twist嗰邊打側空翻，
記住要快

搵刀切開佢自己轉返，呢啲基本啦唔洗人教

睪丸扭轉六個小時唔搞掂佢好似要切

話說我打完波都試過 好快冇事

你而家粒魚蛋冇供血 好快壞死 仲上連登問